[Bearbrick]有無bearbrick同好？

事關小弟就前排俾個 friend推咗入坑，之後就收唔到手，係咁瘋狂買。所以上來睇吓有無巴絲一樣鐘意Bearbrick ，一齊討論吓。

利申 對bearbrick認識唔係特別多，有講錯野嘅話屌細力啲。同埋暫時只係玩100%,未有錢上去住。

留名
啲公仔好貴，買親都好肉痛，淨係敢抽

補返啲圖先
維尼

比卡比卡

哥斯拉

其實都係
抽重覆真係好想死
有啲直接買又好貴

推！無bearbrick巴絲

有無巴絲放 conveni 400% 黑色熊

有無去fb group睇

有 好多100%係屋企

平時去邊到買多？好想知邊到買/抽可以平啲

想問下你哋暫時抽得最好嘅隱藏版係咩？
我最貴都係得clot

tg bearbrick group
多啲人一齊入來傾吓計

推

仲有n隻100%

想放400%+100% Nike SB黑白、atmos animal

入來我地個tg，睇吓有無人要

小新我都想買

上年9月帶過佢返日本影相

帶埋去旅行
好有愛

小新400% 呢家勁貴

嘩 屌小新400成二千幾蚊
又靚又可愛 好羨慕

今日2200買左隻

咁捨得 好貴

淨係儲star wars, 但都唔係隻隻都買, 真係幾乸脷

我就鐘意儲幪面超人，但係佢依家得好鬼小

你地100%最盡肯用幾多錢去買？有時睇啱咗都唔捨得去買

黎緊又出

之前執屋

巴打買咁多招財貓
有無成功招財

破財

想收隻400% 富士山

我都似你有咁多隻400%

終於有post~btw lm

lm

不在乎天長地久

巴打有錢
有無計過大概洗咗幾錢落Bearbrick到

都計唔倒有出有入⋯
到而家放，交收到傻

有無邊隻平放
入坑兩個月
一隻400都無

巴打 吸引wor 有冇link睇下你放幾多錢

皮癲

師兄有無god save queen/england dreaming 400%?